/* 
  Localizable.strings
  PilotLaboratories

  Created by yuchangtao on 14/11/1.
  Copyright (c) 2014年 yct. All rights reserved.
*/
//个人设置
"Serious Prompt" = "重要提示";
" Warning : You do not receive alerts on this task Gateway(:%@) push information!" = " 警告：您收不到任何此网关(:%@)的警报推送信息！你当前连接的网管是(:%@)！";
"Warm Prompt" = "温馨提示";
"Setup" = "设置";
"User Email" = "用户账户";
"Application Settings" = "关于";
"Device Settings" = "器件设置";
"Gateway Settings" = "网关设置";
"Cloud Settings" = "云设置";
"Please confirm whether the power and impose gateway available in the network ! Try connecting again" = "请确认网关是否接通电源并检查网关是否连接上服务器！";
"Please input your Email" = "请输入您的邮箱地址";
"Please enter a valid email address" = "输入邮箱无效";
"Email -" = "邮箱 -";
"Recover Password" = "重置密码";
"Notifications & Alerts" = "通知/方式";
"Update -" = "更新 -";
"no update available" = "未发现新版本";
"Uninstall" = "卸载";
"About" = "关于";
"Search For New Devices" = "搜索新设备";
"Configure A Device" = "配置新设备";
"Assign a new name" = "修改名称";
"Search For A New Gateway" = "搜索新网关";
"Select Gateway" = "选择网关";
"Update Gateway-" = "网关版本";
"Reboot Gateway" = "网关名称";
"Reset Gateway" = "复位网关";
"RemoteNotification Setting" = "通知";
"Address- " = "云地址- ";
"Reset Cloud" = "重启服务";
"New update available, install now?" = "发现新软件，是否更新？";
"Avoid Unknown error , please operate under wifi network" = "避免未知的错误，请在wifi网络下操作";
" Please uninstall this software manually" = "请手动卸载这个软件";

"Home Automation Center" = "智慧家庭中心";
"Build 1.1" = "版本: 1.61";
"Date 2014/11/18" = "日期：2015/11/18";
"Copyright © 2014 Pilot Laboratories" = "版权 © 2015 Pilot Laboratories";
"“OK” button to clear" = "“OK” button to clear";

"Searching for new devices…" = "正在搜索新设备…";
"No new devices found" = "未发现新设备";

"%lu gateways found" = "%lu 网关被发现";

"Cancel" = "取消";
"OK" = "确定";

"No new gateways found" = "没有发现新网关";

"Reboot the gateway now?" = "是否重启网关？";
"Reset the gateway to factory defaults?" = "是否恢复出厂状态？";
"Press the button on the gateway and restart APP" = "请按一下与APP在同一个局域网下网关上的按键！并重新启动APP";

"Warning : this will erase all settings!" = "警告：会擦除以前的设置！";

"Please input your Cloudserver" = "请输入云端服务器地址";

"Please input your new Cloudserver" = "请输入新的云端服务器地址";

" Connection to cloud server failed！" = " 连接云服务端失败！";
"Connect the cloud server successfully !" = "连接云服务器成功！";

"Reset the cloud to factory defaults?" = "是否恢复重置云服务？";
" Warning : this will erase all settings!" = " 警告：会擦除以前的设置！";

//启动液
"Unable to connect the gateway.Connect again?" = "无法连接网关，是否重试？按一下网关上的按键试一试！";
"Manual Override App" = "手动关闭程序";

"Lighting" = "照明";
"Sensor&Alert" = "安防";
"SwitchBoard" = "开关";
"Setting" = "设置";
"Security" = "安防";
"Please select a light and choose a color！" = "请选择灯之后调色";

"The email address you entered was invalid, please try again" = "您输入的邮箱地址是错误的，请重新输入";
"Mobile phone notification" = "手机通知";
"Email notification" = "邮箱通知";


"TemperatureSensor%d" = "温度传感器%d";
"DoorSensor%d" = "门传感器%d";
"PirSensor%d" = "红外传感器%d";
"GravitySensor%d" = "重力传感器%d";
"CoinGuard%d" = "震动传感器%d";

"  Light" = "  灯";
"  TemperatureSensor" = "  温度传感器";
"  DoorSensor" = "  门传感器";
"  PirSensor" = "  红外传感器";
"  Switch" = "  开关";


"  WaterSensor" ="  水传感器";
"  PanicSensor" = "  SOS报警器";
"  SmokeSensor" ="  烟雾传感器";
"  CO2Senser" = "  二氧化碳传感器";
"  COSenser" = "  一氧化炭传感器";
"  Becon" = "  电子钥匙";

"WaterSensor%d" ="水传感器%d";
"PanicSensor%d" = "SOS报警器%d";
"SmokeSensor%d" ="烟雾传感器%d";
"CO2Senser%d" = "二氧化碳传感器%d";
"COSenser%d" = "一氧化炭传感器%d";
"Becon%d" = "电子钥匙%d";


"Triggered" = "触发";
"untriggered" = "非触发";
"Please input your Scene Name" = "请输入添加场景的名字";

"TemperatureSensor" = "温度传感器";
"DoorSensor" = "门传感器";
"PirSensor" = "红外传感器";
"coinguard" = "震动传感器";


"Away/Arm" = " 离家模式";
"Home/Arm" = " 在家模式";
"Disarm" = "取消设防";

"OnOrOff" = "开关";
"Alarm&Timer" = "报警&定时器";
"FollowMusic" = "跟随音乐";
"Relax" = "休闲";
"Read" = "阅读";
"Focus" = "焦点";
"Energy" = "能量";
"TreePimay" = "三原色";
"Favarite" = "喜欢";

"Cancell" = "取消";
"Camera" = "相机";
"Photo album" = "相册";

"Save" = "保存";
"Whether to modify the scene"= "是否修改场景";
"YES" = "是";
"NO" = "否";
"Rename Scene" = "修改名字";
"Scene Edit" = "场景编辑";
"Delete Scene" = "删除场景";
"Switch"  = "开关" ;
"Silence Gatway" = "屏蔽网关声音";
"Mute The Gatway Sound?" = "屏蔽网关所有声音提示？";
"Warning : this will mute prompt tone and sirens!" = "警告 : 将会屏蔽掉网关提示音和报警声！";
"WebcamTy%d" = "摄像头%d";

"Gateway version update" = "网关版本可更新" ;
"Current version:" = "当前版本:" ;
"Latest version:" = "最新版本:";
"Ignore" = "忽略该版";
"Update Now" = "立即更新";
"Tell me later" = "以后再说" ;
"Successed" = "成功";
" Congratulations, operating successfully implemented ! \n Please restart the app instructions" = "恭喜，网关固件更新成功！\n您可以重启APP进行操作";
"OK" = "确定";
"Error" = "错误";
"An unpredictable error has occurred and how to do? Try it again ?" = "发生了一个不可预知的错误，怎么办？要再试一试吗?";
"NO" = "不要";
"Your server has been disconnected , but the gateway is being updated ! Please wait a moment to restart APP" = "你与服务器已经断开连接，但网关正在更新！请稍等片刻重启APP";
"Version%@" = "版本 %@";
"Smarter, more convenient and more secure! Whether the update" = "更智能、更便捷、更安全！是否更新？";
"Help" = "帮助";
"Pull down to refresh" = "下拉刷新";
"Release to refresh" = "松手刷新";
"Last updated" = "最后更新";
"Last updated：No records" = "最后更新：无记录";
"Last updated：%@" = "最后更新：%@";
"Querying switch status" = "正在查询开关状态";